\newpage
\section{Umsetzung}
\subsection{Herangehensweise}
Wie man im hierarchischen Aufbau in \refto{fig:resources/tb4dut.pdf} sehen kann, hat die Entity Counter drei verschiedene Architekturen.
Jede dieser Architekturen stellt eine andere Implementierung des Adders im Counters da.
In der ''DUT'' (''device under test'') wählen wir aus, welche dieser 3 Architekturen wir benutzen möchten.
Mehr dazu in \reftonamed{sec:impltest}.\\
\includenamedcenterimage{resources/tb4dut.pdf}{Aufbau der Testbench}
\newpage
\subsection{Überprüfen der Implementationen}
Mit Hilfe der Testbench~(tb4arop.vhd) und des Stimuli Generators~(sg4counter.vhd) wird eine der Varianten getestet.
Mit dem ResponseChecker vergleichen wir dann die die übrigen Architekturen mit der bereits händisch überprüften Architektur.\\
\includenamedcenterimage{resources/rc4dut.pdf}{Aufbau des ResponseCheckers}
\clearpage

